成功是需要踏腳石的

星期日自己啦諗啦

被捕暴徒咪係揾真銀議員嘅踏腳 即 condom 囉